愛華頓對曼聯

點買好

曼聯呢……er……從呢個比較大局啲觀去諗啊、大局觀去諗落呢，其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力，就係，英超獎盃呢……創立以嚟呢……從未冠軍係屬於過馬西塞特郡嘅球隊嘅……從未係馬西塞特郡嘅球隊攞過冠軍，全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂！即係如果從一個大啲既角度諗：我哋呢個區未攞過冠軍呢，唔好話係我哋利物浦啦，總知能夠攞到嘅話，都係一份光榮嘅事呢……其實曼聯更加有個動力，係希望打好啲添.......